[突發]諗到點樣救12港人!!!

Sorry做左一次標題黨，握左大家入黎，我未諗到咁多位可以出返去

呃

仆街啦你

On9仔

食撚左屎？